msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mobs_mc x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Axolotl"
msgstr "美西螈"

msgid "Spawning will only be successful on clay."
msgstr ""

msgid "Bat"
msgstr "蝙蝠"

msgid "Spawning will only be successful between light levels of 0 and 3 at most times of the year, or 0 and 6 between 20 October and 3 November."
msgstr ""

msgid "Blaze"
msgstr "烈焰人"

msgid "Chicken"
msgstr "鸡"

msgid "Cod"
msgstr "鳕鱼"

msgid "Each mob spawned will form a school with the remainder of the mobs in the group."
msgstr ""

msgid "Cow"
msgstr "牛"

msgid "Mooshroom"
msgstr "蘑菇"

msgid "Creeper"
msgstr "苦力怕"

msgid "Charged Creeper"
msgstr "苦力怕"

msgid "Dolphin"
msgstr "海豚"

msgid "Drowned"
msgstr ""

msgid "Baby Drowned"
msgstr ""

msgid "Drowned will spawn more frequently in this biome."
msgstr ""

msgid "Ender Dragon"
msgstr "末影龙"

msgid "Enderman"
msgstr "末影人"

msgid "Endermite"
msgstr "末影螨"

msgid "Ghast"
msgstr "恶魂"

msgid "Ghast Fireball"
msgstr "恶魂火球"

msgid "Guardian"
msgstr "守卫者"

msgid "Guardians spawn less frequently in regions of the ocean which are exposed to the sky at the surface."
msgstr ""

msgid "Elder Guardian"
msgstr "末影守卫"

msgid "Hoglin"
msgstr "疣猪兽"

msgid "Baby Hoglin"
msgstr "幼体僵尸疣猪兽"

msgid "Hoglins do not spawn above Nether Wart blocks."
msgstr ""

msgid "20% of Hoglins spawn as their baby variants."
msgstr ""

msgid "Zoglin"
msgstr "僵尸疣猪兽"

msgid "Sneak to dismount"
msgstr "潜行以离开"

msgid "Horse"
msgstr "马"

msgid "Skeleton Horse"
msgstr "骷髅马"

msgid "Zombie Horse"
msgstr "僵尸马"

msgid "Donkey"
msgstr "驴"

msgid "Mule"
msgstr "骡子"

msgid "Iron Golem"
msgstr "铁傀儡"

msgid "Llama"
msgstr "羊驼"

msgid "Ocelot"
msgstr "豹猫"

msgid "Cat"
msgstr "猫"

msgid "This mob will spawn infrequently on grass or leaves when no obstructions exist within a volume @1 nodes in size around the center of such a node's upper surface."
msgstr ""

msgid "Parrot"
msgstr "鹦鹉"

msgid "on grass, leaves, or logs"
msgstr ""

msgid "Pig"
msgstr "猪"

msgid "Piglin"
msgstr "猪灵"

msgid "Piglin Brute"
msgstr "猪灵蛮兵"

msgid "Zombie Piglin"
msgstr "僵尸猪灵"

msgid "Zombified Piglin"
msgstr "僵尸猪灵"

msgid "Pillager"
msgstr "掠夺者"

msgid "Polar Bear"
msgstr "北极熊"

msgid "on grass or snow blocks"
msgstr ""

msgid "The second polar bear in a group will always be spawned as a cub."
msgstr ""

msgid "Pufferfish"
msgstr ""

msgid "Rabbit"
msgstr "兔子"

msgid "Killer Bunny"
msgstr "杀手兔"

msgid "Salmon"
msgstr "鲑鱼"

msgid "Sheep"
msgstr "羊"

msgid "Shulker"
msgstr "潜影"

msgid "Silverfish"
msgstr "蠹虫"

msgid "Skeleton"
msgstr "骷髅"

msgid "Stray"
msgstr "流浪者"

msgid "Moreover, the block where the mob is to spawn must be exposed to sky."
msgstr ""

msgid "Wither Skeleton"
msgstr "凋灵骷髅"

msgid "Slime - big"
msgstr "大史莱姆"

msgid "Slime - small"
msgstr "小史莱姆"

msgid "Slime - tiny"
msgstr "极小史莱姆"

msgid "Magma Cube - big"
msgstr "大型岩浆怪"

msgid "Magma Cube - small"
msgstr "小型岩浆怪"

msgid "Magma Cube - tiny"
msgstr "微型岩浆怪"

msgid "Magma Cube"
msgstr "岩浆怪"

msgid "Slime"
msgstr "史莱姆"

msgid "Snow Golem"
msgstr "雪傀儡"

msgid "on grass nodes"
msgstr ""

msgid "This mob will spawn infrequently @1 with a surface occupying a full node when no obstructions exist within a volume @2 nodes in size around the center of such a node's upper surface, in light levels of 8 or greater."
msgstr ""

msgid "This mob will spawn between sea level and Y level -12 when the nodes above and below are water and no obstructions exist within a volume @1 nodes in size around the center of the base of the fluid node where spawning is being attempted."
msgstr ""

msgid "Spawning will only succeed in the absence of artificial lighting and if the natural light is @1 or dimmer."
msgstr ""

msgid "Spawning will only succeed between artificial light levels of 0 and @1."
msgstr ""

msgid "Spawning will only succeed between natural light levels of 0 and @1."
msgstr ""

msgid "Spawning will only succeed between artificial light levels of 0 and @1, and natural light levels of 0 and @2."
msgstr ""

msgid "Spider"
msgstr "蜘蛛"

msgid "Cave Spider"
msgstr "洞穴蜘蛛"

msgid "Squid"
msgstr "鱿鱼"

msgid "Glow Squid"
msgstr "发光鱿鱼"

msgid "Glow Squid only spawn in absolute darkness at Y levels of 33 or below."
msgstr ""

msgid "Strider"
msgstr "炽足兽"

msgid "Baby Strider"
msgstr "小炽足兽"

msgid "Tropical Fish"
msgstr "热带鱼"

msgid "Vex"
msgstr "恼鬼"

msgid "Villager"
msgstr "村民"

msgid "Armorer"
msgstr "盔甲匠"

msgid "Butcher"
msgstr "屠夫"

msgid "Cartographer"
msgstr "制图师"

msgid "Cleric"
msgstr "牧师"

msgid "Farmer"
msgstr "农夫"

msgid "Fisherman"
msgstr "渔夫"

msgid "Fletcher"
msgstr "制箭师"

msgid "Leatherworker"
msgstr "皮匠"

msgid "Librarian"
msgstr "图书管理员"

msgid "Mason"
msgstr "石匠"

msgid "Shepherd"
msgstr "牧羊人"

msgid "Toolsmith"
msgstr "工具匠"

msgid "Weaponsmith"
msgstr "武器匠"

msgid "Nitwit"
msgstr "守村人"

msgid "Novice"
msgstr "新手"

msgid "Apprentice"
msgstr "学徒"

msgid "Journeyman"
msgstr "工匠"

msgid "Expert"
msgstr "专家"

msgid "Master"
msgstr "大师"

msgid "Evoker"
msgstr "唤魔者"

msgid "Illusioner"
msgstr "幻术师"

msgid "Vindicator"
msgstr "卫道士"

msgid "Zombie Villager"
msgstr "僵尸村民"

msgid "Wandering Trader"
msgstr "漫游商人"

msgid "Trader Llama"
msgstr "行商羊驼"

msgid "Witch"
msgstr "女巫"

msgid "Wither"
msgstr "凋灵"

msgid "Wolf"
msgstr "狼"

msgid "on grass, snow blocks, coarse dirt, or podzol"
msgstr ""

msgid "Zombie"
msgstr "僵尸"

msgid "Baby Zombie"
msgstr "小僵尸"

msgid "Husk"
msgstr "尸壳"

msgid "Baby Husk"
msgstr "小尸壳"

msgid "5% of Zombies will spawn as their baby variants."
msgstr ""

msgid "5% of Husks will spawn as their baby variants."
msgstr ""

msgid "Husks will only spawn on nodes that are exposed to sky."
msgstr ""

